聽日遊行重點

1.撤回逃犯條例
2.收回定義612為暴動,釋放被捕人仕
3.譴責警方違反武力使用守則

好多唔同政見既人聽日都會出黎
最緊要保持方向一致,團結唔好分化唔好亂
唔洗提林鄭下台,我要真普選同港獨住
搞惦一單還一單